有無人隻貓日夜顛倒

貓唔係半夜行嘅咩，你嘅顛倒係佢定你嘅角度

又唔可以話顛倒既 佢好似唔洗訓咁

貓係日頭訓教

想當年寵物店啲人可以教佢跟你夜晚訓
雖然好難教 但有時我個隻都會有時跟我訓下

佢話你就日夜顛倒

有冇貓隻奴才日夜顛倒？
夜晚訓覺都有既

佢 晩晩鳩叫 明明已經同佢玩到累 又臨訓先餵佢 夜晚一樣唔訓

我個隻唔鐘意玩 當自己Mario kart圍住屋跑 夜晚叫 3點又叫

玩還玩 追追下佢有時會反身一手打落去隻異短度 異短反應又慢 都唔知點好